曾俊華: 主張港獨的人根本不懂得香港

反對港獨的人根本不慬得中共

100% agree

你唔係expect佢支持港獨吓嘛？

無需要喺呢個場合講

Agger

有啲野唔係講俾我地聽

呢樣真

。

有啲人真係咁諗嫁嘛

好正常
唔通話支持港獨咩除非佢弱智

On9仔

支持港獨，即時DQ

佢個宣言大多都係講返香港要靠中國之類既野
明顯係講俾中央聽

主張XX的人根本不懂得中国